［突發］紅磡站有職員收車飛

朋友啱啱見到
佢地收哂啲錢同埋車飛

光

復

香

港

時

代

革

行去尖東

命

咁仆街?

推

遊客唔洗搭車咩

影相又唔去拎話你自己？

所以狗鐵一定唔可以放過佢

呢d真係應該死全家

狗鐵

真

跳閘入囉

跳閘

無八達通唔洗搭車？？
宜家政府都痴線

屌

唔係可以跳閘 出閘比番咩

日日個個站都要收㗎啦

即係迫人跳入去

增值機黎㗎喎

跳閘囉

做咩唔保護佢

邊個再幫狗洗白死全家

哩部唔係八達通增值機咩

push

睇清楚啲先屌…

又一堆人看圖說故事

增值機收咩飛？

跳入去算啦

發夢見好多人跳閘 出閘先補飛

好撚大獲

2張圖完全睇唔到d乜
二影得相仲唔過去話係自己既

仆街黨鐵

係八達通增值機呀大哥

呢兩部係八達通增值機喎
P 牌仔

散水就直接跳入去喇，狗鐵唔洗俾面

去客戶服務中心

正視聽

去尖東

有一日好似728係尖東冇機買到車飛
但WeChat pay個部就得

狗鐵真係狗鐵

直跳入去

增值機

咁樣就一定要好好排隊用實名八達通入閘喇！千其唔好跳入閘，千其唔好！會浪費港鐵職員一番工夫！

就咁跳閘入囉 都on9
個閘又唔係高
啲大佬人都係咁樣入

港鐵職員偷嘢呀

黨鐵
平時係唔係因為有人喺度睇住先唔收

收黎做乜？

明明係增值機
P牌仔是但貼一兩張相啲弱智兒登仔睇都唔睇就屌

似乎港鐵已經收到通知，黑警就快會出現

P牌仔集體炒車

唔識就咪柒啦p牌狗

呢部係增值八達通機黎

喂, 今次第幾次活動呀? 自己買自己張回程啦.
張飛又唔係HELMET咁既野驚俾人搜

直接跳閘囉

人地話乜你就信乜
增值機喎 收咩飛？
收八達通咩

打佢老母臭西

呢班狗黎

佢地係咪傻o架, 咁咪跳閘囉

喺收增值機錢時，順便掃埋其他雜物

直接跳閘

fake news

不推文回覆

屌 搵人睇住啲錢

咁仲好

9UP

增值機收錢有乜問題

每日都要收機交數

蠢。。人講又信

fact check?

紅磡站大堂有好撚多
有人面識別功能嘅cam

唔見飛好閒姐 到時入左站去報失
有搭車就要比錢！

炒車

仆街港鐵

拋售港鐵股票啦

增值機呀

Block 得啦 ， 混淆視聽，又衝上熱門

推

8月5號罷工

跳閘啦屌

樓主神經過敏

狗鐵 狗警

咪推啦上哂熱門

屌~呀~賤格

Dump 錢呀，日日都做㗎啦

diu

屌垃圾

支持大家買車飛既話買小童飛
有事推鳩職員落地跑走

呢個時勢唔好撚同我講道德

好賤格

琴日去補飛狗鐵要收我60幾蚊唔知係咪度度都係咁

屌你增值機黎

日後算帳

今晚勿爭一時長短

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

尖沙咀站有義工看守錢同車飛

9吹

屌你 你話係自己咪得

p牌新ac

每日都收錢收兩轉 一早11點，一晚8.9點，咪傻啦

佢洗撚咁樣收咩 唔畀你買飛 控制室入個command搞掂啦

咁咪唔畀錢

全世界跳閘

咪跳囉，有乜好驚

屌 推

行去黄埔站，好近

整機咋？

負評係俾樓主條廢柴嘅

直接入

增值機黎

增值機唔DUMP錢 個錢箱爆左你地增條鐵 唔好成日出埋d膠post

Push

果然狗鐵 賤

樓主on9

三毛confirmed

增值機咋，咪撚再推

地鐵狗

買唔到飛個個都跳入去點算

臭閪仔

日日都dump錢架啦
紅磡一日dump幾次添啦
你食完飯都要柯屎啦係咪呀

算唔算偷竊？

八達通機負皮上一頁

真心大家理性啲先
增值機嚟喎，係都收錢埋數啦，都無飛喺部機到點收飛？

大家屌還屌，理性分析下先？

收錢埋數咋，唔駛擔心

跳閘俾人捉到咪罰錢lo
做錯事咪認左佢。
咪撚好似柒婆咁，錯撚哂唔認。
重放埋華秀班狗出黎走圍咬人

增值機收錢
日日都有架啦
P牌仔

佢咁做更加證明百達通係危險啦

fact check failed.

on99999

果然係同政府合作

咁咪仲on9 個個跨欄

咪撚再放D飛係機頂，會比人收走

到底係蠢人定係新香港人？
增值機同售票機都未識分

唔怕塞鳩你站？

看圖作文帶風向

敬酒唔飲

我淨係見到佢拎住d衫
第二張相d衫係番機頂？
無片點證明？

高鐵d狗出咗車

咁仆街